2018 去邊好 去邊好 ?_?

慣左一個人去旅行
已經無左動力去約班朋友一齊去
身邊又無咩朋友做搞手

2017 去左台中 台南 高雄 東京 大阪
2016 去左美國
2015 去左台北

下年一條友去邊好 求推介

budget?

Budget 同埋預咩月份去

機票budget 5000 樓下
窮遊為主

咩月份都無咩所謂
公司無peak season 早少少劃假就得

去越南

真心, 去台灣最好玩既地方就係台東, 宜蘭, 花蓮個D地方, 去到個D地方先真正覺我自己係台灣

泰北地區

咁少畢直

樓主獨遊過咁多個城市入面，覺得邊個最好玩or適合獨遊？

5000唔包budget下話

[quote]5000唔包budget機票下話

仲諗住叫你去冰島

5000 蚊機票，留意着又飛啦果啲網，啲航空公司做特價果陣，歐美都去得到。

我情迷台灣啵
最近去左高雄都幾鍾意 散心一流

sorry for 1999999
5000 係機票錢

呢排睇緊韓國啲機票都幾浮動
1400-1600 不等

5000去美加歐洲都得喇喎依家